[童年回憶]小倉優子與老公離婚

當年俾左好多子孫佢

幾時結

個西

都好耐啦

童年女神 曾經因為佢 有一段時間都比較鍾意D齊陰既女仔

有個咁正既老婆都要出軌

原來都只係33歲

屌得多都厭啦

當年知佢結婚希望佢有個好歸宿，始終都係有第三者

以前成日J佢

下海啦，等左咁耐。

兒時女神,
大個左先發覺大波好重要

唔好喊啦,錫返